求刪po, 私隱問題，唔該連仔

where

Queenie話要爆你出嚟

咩事

幫手推下…

Why

被盯上

報左驚
樓主等扑街死

邊個